[街站]聯署要求建制派支持泛民的議員一次性移交陳同佳比台灣的議案

有關街站，我覺得只是播黑警，同建制鬧潑污水，是不得民心，不如學林鄭玩初心，陳同佳。
在街站聯署，要求建制派支持泛民的議員一次性移交陳同佳比台灣。夠人多時眾籌出報紙。